37歲細威唔駛一個鐘拍走舒拉寶娃

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

辛苦晒

無鳩男人

寶娃點夠打

細威個ass好挺

無睇開波，只係覺得佢好肉網球界泰臣

以前都無輸咁多
寶娃傷完就已經唔掂
肩傷背傷
全部發力用既肌肉嚟

網球界*

gay

舒搵保娃好正

大隻過男人，點打？

猩猩你嘅 sharapova就交比我

37歲仲喺高峰真係痴線

想屌舒拉寶娃

半獸人體質同普通人唔同

又蝦女人

強獸人黎
連半獸人既缺點都冇埋

生化人

咁多黑鬼，點解淨係出到依對姊妹

佢同男網打應該都係輸既

兩隻大猩猩仲未退休

屌咁舒娃都唔係十八廿二啦

冇記錯好似真係有同男子打過

屌你係香港會唔會搵到個咁大隻既男人

舒拉寶娃又有波又有樣，細威點勁都係輸